有冇人睇左喋血戰士套垃圾

垃圾都唔垃圾
男主又唔係紅 又唔型 肥腫難分
係咁重複又重複 重複完5分鐘直接打爆Boss 完
屌你老母
得個女主Ok 個Body 屌你老母

女主正喎

咪話得個女主正 不個塊面三尖八角都係整容雞黎

呀豬呀狗都做得導演

假波 成身都係假

成場唔露 得前面2個加埋成百歲既老野做愛 露個波邊 個個中意50路咩

圖都無，你老母準備好未

正

有得DOWN

好似話係諗住發長系列
但向呢個咁既時期..
sony 又扔錢落海